台灣啲手天使好撚正牙淫！

快點殘廢me

國難當前 請善用不推文回覆

時事台
拉

bye

Bye 乜撚嘢

時事台唔講政治
一定係PR公司做緊嘢 拉！

最後
光復香港 時代革命

我呢篇野明顯係時事帶出殘疾人士人權問題都算係講緊社會問題

台灣 Swag 主播 lucynana 老婆懷孕開蜜幫忙解決老公性需求超主動服務榨汁器高清版流出

打過J就番唔到轉頭了，
堆人落火坑

殘障真心慘 呢條片得幾有意義 要尊重

@蕭別離

秦國女？

拉

唔想睇片，手天使即係咩？

毒男溝唔到女 可摸以申請？

打到自己智障就得